宜家香港需要一個美少女戰士

因為死亡破滅而重新，這就是香港的未來

攬炒唔係口號

推

重生，打錯字

唔好污染個post好冇

不破不立

林XXX

佢係代表屌那星？

中間其實ok

睇黎個大口出事

香港需要天人多d

土萌瑩=香港

惡魔=中共

月野兔=美國

點睇都係豆釘兔=香港啦
懶好心幫隻惡魔回血 點知比惡魔吸左成條命仔
要靠拖油瓶地場衛（應該係英國）黎續緊條命

你呢個係動畫版，漫畫版唔係咁呀

舊土萌螢（香港）被惡魔（中共、藍屍）付體搞到周身病痛生不如死，佢另一個身份醒覺（真香港人攬炒精神）攬住惡魔一齊毀滅，然後係月野兔係幫助之後重新成一個健康既BB女，建立一個美好世界